其實ASMRｄ片點解咁多人睇

有無人知點解，習習習好嘈

靚女就睇

聽下食物以外既asmr

好奇咩聲

食野聲真係超嘔心但手指彈彈彈又幾正 水樽搖下都唔錯

水聲就岩聽